到高空最高點 再掉下這地

然後我

高聲講我非貪生怕死

可惜見不到轉機

只得忐忑的心

永遠傷悲

若被傷害夠

就用一對手

痛快的割開

昨日詛咒

入夜等白晝

剩下傷痕開始結焦那胸膛

城內

快要變作困獸鬥人人尋仇赤腳走

個個快要變作困獸

自膠